AMD同intel都供貨俾華為，請大家罷買！轉用arm Mac，放棄x86！

Arm MacBook又輕又慳電，續航力可達15-20hrs

Microsoft office 同Adobe 全家桶都會移植出arm版，滿足到絕大部份一般用家嘅需要

可以用Rosetta2轉譯x86軟件，又可以run到iOS/iPadOS嘅app，玩AAA大作又得，玩濕鳩手機驚又得，完美

Arm macbook出咗啦咩

蘋果先係最奶共

無供貨俾華為

出咗先講啦屌

hk china man有本事就用連登研發版CPU喇

供a14 比佢地用?

點解侵係批

Server 呢啲低科技野八十幾粹呀婆都整到，侵要封殺嘅係5G通訊

用鳩通

ARM都唔用得

一係間接迫華為賠翻啲錢
一係啲廠無咁快搬得走。

Arm比amd 買左

奶 ＝ 擺買。唔理你多定少

arm係比nv買左喎

仲19年新聞?賣左俾nvda啦

弱智

要等中國政府approve

黃絲點算
唔用電腦？等nvda出cpu？

G持

無機打了